估唔到Deer陳屋企咁能有錢

坐晒靚車咁
不愛Dear Jane，只愛Deer Chan

可以養起一家？

Y?鹿仔好有錢咩？🤔

我有份貢獻
好自豪

廿歲人開台開到有埋樓 屋企仲要有家底
人生勝利組

枝水我有份

之前住公屋嫁喎，但唔排除公屋都可以有錢既

比你班毒撚課金都賺喇

飲過未？

買左好多？
我每個月買左100咋

陪咁多有錢仔 屎忽都肯忽人入

真係唔奇

呢鑊我信你啊

咪係
明明話佢屋企人揸車

有冇證據呀？
又想屈我個d牙？

關我撚事

屋企人做uber司機唔撚得嘅

可能唔關你事
但係係連登仔女神
眾人的女神

UBER扮MAMA?

咁即係有車啦

港女樣唔差已經高人一等

對腳仲要咁撚正

仲要有啲波路

一部七人車好貴咩

你班毒撚課金課到人地樓都買埋 換嚟嘅淨係俾你睇條波罅

我地已經好滿足架啦
女神係可遠觀而不可褻玩

養車貴啦

我有比你供架

集合毒撚力量
林寶不是夢啦

佢住九龍站

班女士真係商業奇才, 外國唔著衫直播都唔知有冇佢地咁賺
香港咁細 都係得少數人鬧佢地賣肉賣相

女性有身體自主權
係得班毒撚先係到提子人

自己做緊雞話人鬧佢做雞

屋企人唔做得Uber??? 二件事冇冲突。。。

大把毒撚課金比佢

買埋樓都唔出奇啦

如果屋企窮一早叫佢去返工啦 仲比佢做直播主

咁自主冇問題 點解有價有市 人地討論就唔俾

佢直播咁好搵 點解會叫佢返牛工
佢咩料佢屋企人都清楚啦

架車毒撚有份供架嘛

一出黎做電莖雞已經食成隊人半份糧

所以話女人錢易搵 毒撚錢仲易搵

佢算係香港電莖女第一人
抵佢發既

真係？

諗起班酸臭毒 手都無得拖就課金比人
人地就比D大陸金主肥佬包起怒屌當狗玩

舊Alphard 有幾有錢？

G

屋企有錢就司機開車唔係屋企人開車啦

個個月課成千蚊

咁多sugar daddy